唔好諗住覆啅，你唔會夠佢哋打！ 只有一個辦法！

就係 禍必及家人！

大陸人成日比人恰，俾公安恰，比幹部恰，市長拆咗你間屋姦咗你老婆，點覆啅？覆啅條撚咩！梗係冇可能啦！

咁佢哋點做？知道嗎？